除左Be Water，我們亦應該Be Humble

連登做咩事？重溫下兩個月前我地應有心態。
仲有：唔撚割！

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

香港人，反抗！

pish

可以參考下以下方法

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

講得好岩 專心推團結post 核彈都唔割
而家小事啦 手足們 我以你地為驕傲
謹記我哋要比黑警更有原則同底線
不要被仇恨矇閉眼睛 保持清醒
我愛你地💕

輕輕一推，香港人努力，反抗！

五毛以為連登係主戰場
不斷放風
其實主戰係香討

仆街冇加密…

割是一定唔撚割的！ 可以互相提點修正，邊條路行得通就行個條，

呢幾個月我地都係一直試吓試吓先行到黎呢到
就到煲底架啦

團結！

仲要be reflective
行動完要檢討, 自我修正, 自我完善
我地係想贏場仗, 要贏就要用腦!

呢度要人!
事緣，nba火箭隊總經理因為發表撐香港人言論
依家正被中国5毛瘋狂欺凌及攻擊
係香港人支持民主自由既，有Twitter 戶口既，請去幫拖!